香港IT從業員可望薪酬大幅提升

專才招聘公司Robert Half最新獨立研究指出，全部受訪的本港企業資訊總監(CIO)都計劃在未來12個月內平均為20%的IT員工加薪，預料平均加幅為7.9%，遠高於本港所有行業綜合按年平均升幅3.8%；這對本港IT從業員來說無疑是一大佳音。

全文：

20%的IT員工 有得加

另外個 80%呢,唔通只加比FG

$8000 -> $8632

20%加 8%。80%唔加。即係平均加1.6%

提升完之後工時由每日24小時增加至25小時

LM

又昆人入行

個base 咁低, 升番上正常價位就吹奏

同埋係咪又唔記得早幾個月AXA, HSBC, 國泰, stakk點炒人